如城效應，如城唱，全球股災作出反應

如城效應，如城唱，全球股災作出反應
泣求回水，財爺也在和唱，感覺愈鳩㷫，股災贈興

每一次張如城復出就會股災

有耳的棺材原來係送畀股民

兩個星期前

原來印度神童一早感應到亞洲神童會出黎